[{"pk": "Almada", "model": "server.city", "fields": {"photo": "city/almada_1_1.png", "description": "asdasdasdasd"}}, {"pk": 1, "model": "server.conference", "fields": {"website": "http://inforum.org.pt/INForum2012", "city": "Almada", "name": "INForum 2012", "photo": "conference_logos/inforum_logo_2.jpg", "longitude": "-9.204397", "edition": 4, "beginning_date": "2012-09-05", "ending_date": "2012-09-08", "place": "Faculdade de Ci\u00eancias e Tecnologia\r\n2829-516 Caparica\r\nPortugal", "latitude": "38.660951", "description": "A Inform\u00e1tica em Portugal \u00e9 uma \u00e1rea acad\u00e9mica e cient\u00edfica consolidada, com cursos de licenciatura e p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em praticamente todas as institui\u00e7\u00f5es de ensino superior do pa\u00eds e com um n\u00famero consider\u00e1vel de unidades de investiga\u00e7\u00e3o reconhecidas pela FCT. \u00c9 igualmente uma \u00e1rea na qual v\u00e1rias empresas nacionais apresentam resultados de I&D de grande relev\u00e2ncia internacional.\r\n\r\nO INForum tem como objectivo ser um evento privilegiado de reuni\u00e3o da comunidade nacional nas diversas vertentes da inform\u00e1tica e ambiciona ser o f\u00f3rum de elei\u00e7\u00e3o para a divulga\u00e7\u00e3o, discuss\u00e3o e reconhecimento de trabalhos cient\u00edficos. O INForum surge com particular oportunidade como palco para a estreia de jovens investigadores que buscam a divulga\u00e7\u00e3o, a cr\u00edtica construtiva e o encorajamento ao seu trabalho.\r\n\r\nO INForum pretende ser abrangente e din\u00e2mico no conjunto de t\u00f3picos abordados. Apresentar\u00e1 um conjunto de t\u00f3picos propostos e seleccionados anualmente, com sess\u00f5es organizadas e realizadas de forma independente. Promove-se assim a massa cr\u00edtica para o fortalecimento e evolu\u00e7\u00e3o da inform\u00e1tica no pa\u00eds criando-se, simultaneamente, espa\u00e7o \u00e0 evolu\u00e7\u00e3o do contexto da confer\u00eancia e fomentando a reuni\u00e3o de investigadores em \u00e1reas emergentes."}}]